胡楓同羅蘭有冇做過愛?

佢地成日都演兩公婆

羅蘭仲係處

個問題就好似 你老母同我老豆有冇扑個野？

唔做愛點打你個打靶仔

你嗡乜撚野